你地覺得彩演彩鈴平時喺屋企打交會唔會揸到對方對波?

?

揸到個鼻

佢地會做愛

無端端打咩交

撚知

你地覺得彩演彩鈴美蘭平時喺屋企打交會唔會揸到對方對波?

曲線黑go die

係咪爭香蕉食爭到打架？

愛一個人會接受佢所有嘅優點缺點，我愛彩鈴，除咗佢家人無人比我更加愛佢

？？

我愛❤️李彩燕
我愛❤️李彩鈴

屌你老母

你地唔要我要
我淨係要家姐
妹妹比你地